雖然愚樂台手足弱智 平時又成日亂射精..

但係我斬蛇都祝大家新年快樂..

斬師兄新年快樂..❤

賓師兄新年快樂喔..🚬❤🚦✋🏻

❤🚬🚦✋🏻

祝斬sir新年快樂❤

斬sir新年快樂❤️

新一年call少啲g吧🧡

新年快樂

wa我女人勁正❤

牙swag❤

@賓師兄
@社會主義者佛利民(清)

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

疤人新年快樂..❤

有誤會...

💕g持

射精❤

明既..🚬

賓妹新年快樂..❤

射精sir新年射精..❤

唔識樓豬但新年快樂

ok..

新年快樂 希望今年斬sir色少啲idol

我愚樂台最少色idol..

hny